唉，點先可以有錢

60都黎仲諗呢d

乜連登咁老
50歲(破產)
去香土啦

仲有10年

首先有份工 之後借錢借到盡 之後轉移曬d錢 再申請破產

cow破產官

已破

點牛佢

仆街 你係未來的我嗎？

咁多唔同歲數未來的我

睇來我未來無希望啦

時間殘存黎嫁姐

呢家的我已經

搵條有錢嘅女。可以學下陳x聰。

買左保產,咁可能幫到人地有錢

你重有兩年就自由啦
加油

問君能有多少愁 無買騰訊無買樓